午餐<3

阿豬阿狗都放自己食d乜上黎
根本冇人想睇 成個台都係一堆是日XX
留言回覆既都唔夠十個
你話食特別d就話姐 有d撚樣食個公仔面都要post 屌你老母